港鐵：不會主動公開8.31閉路電視錄影

港鐵行政總裁金澤培表示，港鐵面對風險增加，已增加不少人手，並已成立特遣隊打擊違反《港鐵附例》行為。他重申除非法庭指示，否則不會主動公開8.31閉路電視錄影。

示威者連日針對港鐵車站的破壞，金澤培出席無綫節目《講清講楚》時稱，面對跳閘等違例行為，會安排包括尼泊爾裔保安等組成的200人特遣隊處理，治安問題則由警方負責。

他表示，近月發生的事，是港鐵過去40年來前所未有，暴力及破壞不斷升級，港鐵的應對方法亦要不斷改變，例如站內發生打鬥、破壞等違法行為，列車會不停站或關閉車站，以免將新的乘客帶到有關的港鐵站。

他又稱，港鐵使命是提供安全可靠的鐵路服務，令香港持續運作，不論情況有多艱難，港鐵都會盡可能維持服務。

對於8月31日太子站事件是否公開閉路電視片段，他指出，據他了解，警方正在做調查工作，亦不相信應由港鐵單方面發放這些訊息，影響調查工作。所有有資格的團體，他們通過法律，實在可以取得這些錄影，例如警方通過手令，已取了這些錄影的複製檔。

他又稱，最近港鐵客量減少，是因社會爭議影響公眾外出意欲，會透過解說和做好服務，爭取信任。

但會自己比黑警
屌你老母金澤培

點先可以令法庭做野

今日記得清算黨鐵
cwb wc ctrl...

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

吊你老味
死狗鐵

飯民唔係已經同831手足告緊佢地 要求拎cctv？

教大學生會會長入稟高院要求港鐵披露 聽日開庭審